# Program prekvalifikacija - 4. nedelja

### Domaći zadatak:
Domaći zadatak iz prve nedelje proširiti na sledeći način:  
 - Kreirati web stranicu koja poseduje navigacioni sistem primenom listi, formu, slike i tekst. 
 - Struktura web sajta da se odradi primenom div elemenata i float atributa. 
 - Stilizovati elemente forme primenom odgovarajućih CSS selektora i CSS klasa. 
 - Naglasak treba da bude na pravilnoj upotrebi CSS selektora i CSS klasa kako bi se dobio optimizovani CSS kod. 
 - Obavezno korišćenje spoljašnjeg CSS fajla.